（左膠賣國）未受中美角力影響 美行去年投入中國數十億美元

報道引述高盛的文件顯示，其「交叉貨幣餘額」（cross currency outstandings）去年在中國增長33%，至175億美元，包含現金、提供給公司和政府實體的融資等廣泛內容。

報道指，高盛和花旗集團（Citigroup Inc.）、摩根大通（JPMorgan）、美國銀行（Bank of America）和摩根士丹利（Morgan Stanley）此美國五大銀行，合計敞口為778億美元，按年增長10%。

投資銀行死都要痴埋支那市場

Ipo